呢排成日見d中學生樣既男仔係馬路邊影巴士

個個都有手臂咁長既相機
會唔會太有錢

巴士攝影愛好者

點tum掂老母買咁貴既相機
定係所有巴膠都係有錢仔